Warming letter 係咪唔影響前途？

行山個堆人即係無事？

唔通一口氣炒晒咩

Warming letter 會令你前途更warm

m

Warning letter無事
但佢地通哂天應該比成個行業blacklisted

warming is good

令你行山個陣暖d

可唔可以當暖包用?

Warming

House warm

Warming姐無事既

再warm落去地球d冰會溶晒

即係welcome letter?

會令行山更溫暖

做得 MT, 大部份都有背脊啦
怕咩 warning letter

Global warming影響全世界添呀

so sweet

又有新連登專用語 暖信 大佬

屌牙...

講真點會無
起碼係行山入面唔會好風光

I feel the warm

quit . 搵下份會唔會被blacklist

wfc

暖信 - 無事既